希望連仔可以更新可以顯示Twitter

insert 成個 Twitter格仔

Example

同埋可以直接link入Twitter
唔洗次次另外search

係香港人好懶

長禁條link開safari可以入app喎

岩 推
要多d人用/睇twitter

強制登出都唔肯

推

push

agger
用3D touch

應該有api

有道理